覺唔覺阿里巴巴呢隻股票真係好優質 ？？？

繼Visa 之後
又一次俾我發崛到隻優質股

- 業績極靚，cloud business 前景一片光明
- 目前拜登當選機會好大，利好大中華發展
- 被動基金，月供mpf 好多基金都有佢份
- 未來都係 IT，電子商務既世界

終於俾我搵到下一隻 Visa 既替代品

覺

Ys

點解揀Visa唔揀MA

今日岩岩入左
下星期300

有冇巴打都係咁睇 ？？

唉屌大撚鑊 今晚走先

法國!

快d買，遲d做底埋amazon

如果拜登做總統
話唔定真係可以超越 Amazon 啵

呢隻買幾多股？

彪哥睇中
要止賺了

GG

痴線
當我媽咪麵咩

彪哥點睇NIO 想孖展入

中國電動車 ？
屌，要買電動車既話，
點解我唔買 Tesla ？

但係未來好大機會中國會屌打美國

今晚一齊做淡nio

未來 中國>美國

淨係中國市場單機已經賺到笑

strong hold !!!! no problem

老孖賣樓（如有既話）財仔all in 啦，包發達

下世

但佢得罪大陸高官